求del post

Del我以前出過既po

原因

唔係popp hack
我都明既 但我想洗底
革命要開始 想po文